D共狗不斷向下推卸責任好好笑

駐英大使劉曉明:中央從未指示香港修例
林鄭:

張建宗: 定性暴動及開槍決定港府高層沒參與
盧偉聰: